有無人女友係馬拉華人

同港女有咩分別
分享下

無 ？

pish

KL人同檳城人又唔同

KL人同香港人就冇咩分別既
鄉下妹就零舍豬D

kl 係點
penang係點？
有兩個Malay fd都係呢個地方

我老豆係
但我無喺果到生活過
我憑認識嘅人
得出嘅感覺係...
同香港人一樣都鐘意追下名牌
貪錢呃錢
啲人好易離婚
正面嘅係英文好
識得多語言

通常大波啲

aggre

識好多語言 聰明 關於錢既主意比較多 朋友中多數都有出軌經驗

華咩人姐，支那就支那啦

你追人定已經拍左拖先?
最好就識耐D睇清楚對面先
如果妹妹仔 / 鐘意講錢同比較 果D都好易出事 好易比有錢佬送綠

比港女溫柔啲
但無台妹咁溫柔
又無坡咁進取
上床正正常常不過無港女咁麻煩

撇除口音問題真係無乜特別

馬拉妹同港女差唔多，係靚少少

肥啲，大波啲，冇港女咁西